黨要你喺黃金周去中國消費

全部唔準去日本